點解足球唔流行11人人牆？

塞死哂係龍門

點樣反擊？

有睇過太陽陣定唔知乜鬼野就知唔WORK

So?

個波撞到人彈走

11人人牆，咁邊個守龍？

因為龍門係靠黃絲塞 足球員（勇武）先係做實事

張俊傑 守住龍門=守住香港人核心價值

咪幫連狗賣廣告啦屌你老母利狗

其實可唔可以10個人係龍門白線入面 龍門企係白線
一射就龍門沖出去好似手球龍咁大字型封波
後面D人沖出白線外

其實幾條友果圍住個波慢慢行去對方龍門呢條絕橋有冇得諗？

呢招用嚟捉鬼一流，邊個避波邊個就係鬼

港超試過十人人牆

俾人直射入埋

如果你隊波有幾個得米七既球員已經死啦
我射個高波你已經未必救到
你個十個人又要沖出黎咁點解又要企龍門底既？
你企晒龍門如果真係塞得哂個龍門冇空位，我就寧願圍住黎猜啦
罰球如果廿零三十碼你龍門沖出黎，封要沖幾多秒先到 ，仲要一腳波

想睇

唔係排喺龍門前面

禁區內罰球會咁守

啱，香港人核心價值係錢

企龍門底係想龍門係第一防線 用手>用身
依招係FOR近既罰球, 唔係遠射

有米7+射高波 同 2-3個1.9米人做人牆咪一樣
2個情況下 米7+高波都係無用 但係我果個排法可以頂到中腰/地波

此post已完

守龍果個都佔面積